中左武漢肺炎送左去亞博，你問我答

唔講方倉了，俾人屌 上個po 未答你既歡迎再問

打漏左個2

即刻試下

係咪一定要去廁所先有得洗手

有喉嚨痛 咳 流鼻水

幾耐,屋企有冇人同住

樓豬work from 亞博？

咁撚快爆mon
叫連仔申請無限頁數啦

其實我諗會唔會有人驗果陣
篤口水中左有事
但因為等個test 係屋企透左幾日
自身抗體已經消除病毒
但之後比人打電話來都要送去方艙

全民免費檢疫，千奇唔好制

爆post

唔記得開咩台可以無限頁數

喉嚨痛同咳時好時壞咁 應該就嚟兩星期
有

萬一中左係壞消息
有抗體係好消息
唯有咁睇

屋企人近期有冇病病地咁

有冇feel到心口痛？
呼吸唔暢順？

兩星期應該就快完，我之前都係，冇去驗

影幅相證實下先啦喺度吹水

有個之前有啲喉嚨痛同咳
冇睇醫生但係好返了
但係啱啱發現原來同一棟今日有人瀨咗嘢我屌

樓主打咗飛機未

保重呀早日康復

中咗唔會sms，會直接白車上門。驗咗冇事，佢地得閒先會sms通知你冇中。

自己睇上一個post啦

有消毒液

你點打j

唔記得wor⋯⋯食完飯

睇上個post啦盲西

下 屌唔係會通咗先嘅咩？

有人話中咗之後有正苦福利，好似話有現金資助，係真定假

漏咗野 可唔可以叫人拎比你？

少少，間中會咳

咳咗幾耐開始發燒

推！
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

樓主
你可唔可以問下醫生
咁多人好返左 佢地返黎覆診仲有無話身體邊度有問題

洗唔洗全程帶口罩

慌愴?

希望你盡快康復

屋企人有無事？送左去壯洋村？

樓主捱到兩星期應該就冇事，不過唔知出得院未
我之前都係痛咗兩星期自己好返

睇上一個post啦，撚樣

樓主祝你早日康復

樓主話打電話
中咗咁大鑊應該唔會sms，你收唔到即係冇事

我諗都好多人中左招 自己睇醫生好返
不過中途傳左比人

有無得沖涼？

幾耐會見到一次醫生/護士？

點食飯 裡面有無一定要帶口罩?

有幾多人

樓主number 幾多

未，岩岩爆左個石

多謝

不打

冇

今日有個蛇頭fd話果度請人 雜工$35000

問我做唔做，我話你係咪送我去死

入面有冇靚女靚仔?

唔得

一齊

死白痴仔

好撚柒

未見到醫生

環境嘈唔嘈？有無得叉電？

要

個場咁悶, 樓主不如試吓係 hall 大唱
我直入元朗, 你老豆叠羅漢 搞旺吓個氣氛啦

有，去左醫院

唔好問打飛機問題啦
好無聊

例如我

係咪男女完全分開

有

除非叫你名，唔係唔會見

佢提供，要帶

巴打你都幾風趣架喎

20幾

建議你去驗下腦先上網

有無一陣支那臭味?

個個遮晒樣

彈開啦小學雞

唔嘈
有

你係屋企直接坐救護車過去？定係響醫院度轉院過去？

我係上一個PO黎 佢真係入面

有冇藥食 食咩藥

笑死，咁樣比人罵

有咩醫療儀器用緊, 係咪大陸野, 影黎睇下

同hall，分區

每張床都有位for差手機電？

a

屋企上白車

樓豬 係咪終於成為公司英雄, 令到老細回應訴求

我驗咗2次 乜通知都冇

開個speed test睇下果邊風水好唔好

你幾時出病徵同確診

有
已經見到有人打芒亨

算係

咪好事

可能已有護士絲打點左樓主相

追完一 睇嚟病毒愈嚟愈弱
有啲似近年愛滋病弱化趨勢
又或者感染數量唔高 會有輕微病徵

【21:16】醫管局表示，截至晚上8時半，亞博社區治療設施共接收9男13女病人，另有一名男病人因臨牀情況轉送瑪嘉烈醫院跟進。

樓主 9個男仔既是旦一個😅

祝早日康復

記者會好似話過陰性有機會收唔到通知
陽性一定有

樓主 記住打完飛機影 d 武漢肺炎精 俾大家開吓眼界

可唔可以詳細啲講吓流程
佢係一早通知你會去亞博，定係其實冇講，你上咗車先知

上星期六

你D飯 叫好食
我訓公院 做完手術 訓左一個月
超級垃圾飯 仲要唔比叉電

$35000係月薪定週薪
有意

樓豬聽日可以開返個 post
02/8 - 亞博 開始多人

大叫光時會唔會被狗拉🤩 晚晚十點尻叫

仆佢個街咁玩踢爆

呢隻變種好似話殺傷力低左
不過傳染力較之前強

啲女得唔得

小心被活摘器官

上到車先知
不過我冇問係我唔岩既

啲飯係咪佢提供同唔駛俾錢?

你入黎呢到駛唔駛俾錢架..要嘅話要俾幾多?

樓主
過多一兩日應該開始多人
好好享受今晚嘅寧靜

係好過醫院架啦
不過唔俾差電真係慘D

樓主,得13條女係到 小心講錯野

中咗仲摘嚟貪有毒咩

有冇wifi? 可唔可以拎notebook去打機?
係未有common room?識唔識到朋友?有冇人帶uno?

未俾過錢
唔知會唔會後數

9 個入面又有幾多個連登仔呢 另外個幾個好自己浮面啦

仆街啦咁

等有抗體先拎重有價值

用錯圖

一朝早起身大嗌
黎明來到~~~~

我訓公院果陣 2日用爆一個尿袋

放馬過黎！

有d好奇，依家日日都過百新症但係網上無咩人分享經歷。係咪有rules規定唔可以公開or受訪？
另外想知你帶左咩野嚟解悶？

祝巴打早日康復！見字飲水

入得亞博應該後生多，玩得過，百幾人一齊唱

有Wi-Fi，可以
有common area但冇人去
唔想識⋯⋯

好似無得再拎野入去
用生果頂住先

勿相認

MacBook，手機，小說

無食藥??
打算靠你地自己d免疫力自己好就算?

計我話入去當入營
d後生拎完抗體就走好過等疫苗

依家好撚淆
我嗰棟大廈今日有人確診

食藥都係靠自己d免疫力好

所以隻毒廢？樓主around咩年齡層？

其實咁樣見到 政府點解唔做全民
亞博呢度 係由你自己抵抗力打贏 由先天免疫力同後天免疫力搞掂再留低抗體係身
我諗有啲人見發燒咳感冒成食藥 自己好返...

吓，瞓教都戴住？

住院同醫藥駛唔駛$？

ps4定點

因為抗體好似話得3個月貨仔
依家好多未知之數
終國一開波收收埋埋乜撚都唔講 正仆街

點沖涼？

岩岩仲有位巴打

送去亞博冇事都變有事
本身可能係得少少病毒去到之後大家share返

係咪無限口罩提供先

巴打瞓覺嗰陣要唔要戴口罩

廿零

有冇藍屍屌示威者搞成咁

屌美國佬放毒先

PS4 Remote
仆街我連唔到

有沖涼房

應該係

有冇早餐食？無限食品提供？

冇人講野

有早餐，其他唔知

如果你而家肚餓想食野係咪即時比你?

樓主帶咗幾多條底褲？
污糟衫點處理？
口罩佢派？

祝早日康復

開大喇叭 播我個名

會唔會比藍屍打

祝早日康復呀

唱榮光
邊有狗敢入黎

係囉 底褲點洗？

定冇著

今晚幾點會熄燈瞓覺，聽朝又會幾點開返燈？

一開始係點發現自己有

GG，你既DNA已送中

有冇吸煙區呀

要食煙點算？

點收費？
計唔計住院 可claim保險？

Top 3 questions:
1)點打飛機
2)護士靚唔靚女
3)點屙屎屙尿

在自己 "格" 內食?

可以帶幾多行李入去?
外面能否 入物品 比你?

樓主pin依個

沖涼同瞓覺嗰陣
自己啲貴重嘢電話laptop嗰啲
有冇個櫃畀你鎖住?
怕唔怕被人偷嘢

btw 亞博有無 Wi-Fi

正

叫樓主 "罝頂" 好過啦

有乜撚用，你d毒係個罩面上面，然後你轉身個pillow食晒，眼耳都食晒

有 不過好多位都收唔到

講弱感冒 = 熱狗 logic ???

樓主有無女朋友

13個女病人樓主今晚熄咗燈之後偷偷地過去

夜晚瞓覺會唔會熄燈

亞博啲野仲大過同好食過醫院

帶幾多條底衫褲
仲要無得洗

樓主可否影下廁所同沖涼設施？
沖涼係咪要book 時間？
食藥係咪有護士入場派？

肺炎俠

金精火眼望住樓主隻手擺喺邊

有冇涼沖
有冇叉電
有冇 Wifi

病徵係咪會冇左味覺？

如果跟住院價錢就100一日
不過你問清楚好 d

日用品係咪有提供

咪問緊係唔係
就算唔係都黑人僧,係咪咁講先

洗衫點搞

冇家人黎幫手換尿袋咪與世隔絕

好似創意台 無限

間所謂嘅房有冇得叉電？

live左 仆街連登仔啲問題好似當樓主去camp咁 樓主要隔離好撚慘

會唔會同其他院友一齊沖涼
底褲著幾多日先換，有無得洗

未問

全屋
搵個暗角塞埋佢走先算
口罩應該問佢攞

亞博咁大個場想叫人點叫？
㩒鐘仔 打電話 定揮手大叫？

九點較暗左了

發燒去左急症

餐單有咩食？

冇食煙，見唔到吸煙區，唔知

想知+1

冇收費
我有買肺炎保險可以claim

係
你人力拎到幾多就幾多
唔得

咁撚醒既
點計法,我見有d每住一日有$800

有櫃，可上鎖

後生係咪排到好夜先可以沖涼？
要俾啲老人家沖先？

有冇得同隔離床玩啤牌

覺得自己點中招 去餐廳食飯 返工？

大佬呀⋯⋯你唔好咁痴線啦⋯⋯

見佢話隔離有人玩ps4
立即成個氣氛輕鬆哂

會，熄緊

仆街 咁呢排咪好多人買 肺炎保險

撩佢地扑嘢

冇，我覺得可以手洗一兩條既
我帶晒全屋

都改變唔到嫁啦 照打冇咩所謂
要死都冇計

入黎果陣有冇人同你做briefing? 個場咁大萬一有緊急狀況有冇緊急制call 醫生？

有冇去報失

樓豬係咪住荃葵

住完要收錢？

咪普通會展廁所咁
唔使
係，如果你需要

樓主有冇返工？份工咪做唔到？

我個日先同個fd傾完 不如買份大野
我見有個賠成45日

有藥食嫁咩？

開咪叫唔準打J

睇人，我冇事

外國研究講咗抗體得幾個月

有病有咩好分享,
你想受訪記者都未必肯

冇，自己帶

要戴住口罩訓？

著自己衫定醫院病人衫？

點樣中 比人傳染？

幾錢一晚？定免費

咪問緊咩logic？？？

點解黑人憎？

著病人衫

帶個投影機去 播波啦

今晚車仔對阿仙奴

叫埋護士醫生一齊睇

輕鬆下

有

我心態都係

好臭

遲下應該人山人海
（傳銷群組 咁多人中 再傳去社區）

今晚有咩餸食

睇咩書？

冇人想知

點解會
我帶晒全屋

一早咪講咗香港人武肺唔使比錢
一開始仲話所有人唔使比錢，搞到班大陸人黎香港醫

打電話

出左院開個後遺症po

隨時有藍屍見你上連登已經 鎖定左你

返工點算

樓豬可以訓係到做廢青個幾兩個星期

發燒係發得一日? 冇食藥自己退?

走啦On9仔

今晚係滑蛋蝦仁/雞扒/麵筋炆秋耳

我棟大廈都係, 星期一驗

唔使排

早日康復

有無話幾時出得院?
有無屋企人同你一齊入嚟?

祝樓主早日康復啊!

個個都係自己係自己個格自閉

唔知，唔係做保險

冇，請大叫或者打電話

唔係

有，射晒D野俾同事做

周圍啲人係咪係咁咳

樓主, 亞博要唔要帶自己底衫褲, 點洗衫
如果要帶日用品, 需要帶咩, 牙擦?毛巾?洗頭水?

我想執定袋, 以備不時自需希望用唔到啦

搭出第一步啦 不分黃藍一齊鋤

有無去初選投票?

病人衫

免費，唔知會唔會俾人秋後算帳

滑蛋蝦仁/雞扒/麵筋

講得出呢樣野既人屋企應該無老一輩
係人都知呢隻病專殺老人,長期病
中左招係屋企到唔去隔離,你幾時先知自己好返,點照顧自己
如果比老人家中左害死人點算?
係唔係黑人憎

熱狗同弱感冒掛左勾啦,係咪地圖炮射中左你
btw你講野都幾黑人憎

天龍八部

香港人免費
有isolation order 可waive 住院費

黃黃地啦都

到最後場館有冇罩派俾你用

祝你早日康復
打電話咁土炮，自己電話定係枱頭一個緊急電話一拎起就搏當值護士
見你話有返工，我諗你而家應該係公司好出名

補充
黑我憎

睇老世點計

燒左幾日
食西藥，有退燒藥

俾帶咩入去?

靠害點解仲會比雪梨同菊花茶，呢兩樣野會搞到好多痰

冇，唔知幾時

正常就黃既 可能有警察家屬鄉黑呢

試下要求飲可樂會點要自己比錢買？

係入面洗唔洗吊住鹽水果啲野？可唔可以帶杯麵零食入去食

你啲同事唔駛隔離咩
仲要做

燒到幾多度

全部支那雞

我而家喺醫院負壓病房，想搵樹窿

今晚睇唔睇波先

係咪好冇私隱？

應該想專登等你有痰，朝早容易啲驗深喉唾液
利申9估

巴打點中？

阿媽病咗成個星期，之後到我中

其實有冇得自己帶塊簾去遮住？

老母藍？

仲有無味覺 嗅覺

其實講弱感冒係無知
無人知依隻病毒會唔會有後遺
或者佢可能好似登革熱咁
感染另一款病毒之後致死率超高

我喺醫院啲飯難食到懷疑人生...

佢仲黃過我，晚晚屌到柒婆仆街

巴打早日康復

咁用電話定點點控制

巴打早日康復啊

住邊區？

咁都中，你屋苑高危？

樓主個位睇唔睇到電視？

祝樓主早日康復，有空和記者做個簡單訪問嗎？謝謝你 my email: standhongkongvoice@protonmail.com

D護士靚唔靚？

我就唔太驚，始終後生，我擔心我媽多啲，不過好彩比之前精神，而好彩老豆陰性去咗隔離營

又要自己帶
但又唔比家人拎黎
要補給咁點

年齡 20頭又有幾多個?

謝謝樓豬
有熱水嗎？
有冇得沖野飲 （ 熱朱 茶）

祝樓豬快康復

你拎得郁入去就得

樓主早日康復呀

西醫冇呢D掛

單支私樓，唔知我阿媽喺邊中，而我就長戴口罩唔夠膽除嘅人黎，我一路都無發燒，所以量體溫其實無太大作用

會咳死先

希望樓主快啲逃出亞博

冇野吊，可以，但應該搵唔到熱水

wfh

我都係wo巴打邊間醫院？

最高39

我仔先得果一歲 好驚中招野埋佢

係確診到今日送去亞博呢一星期點過? 屋企人搬走?

巴打撐住

我冇睇開波

唔打機可以耐D 但唔打機你無野可以做

量體溫果枝野隨時淘寶 做樣者

住得醫院本身都冇

冇，你點掛

仆街
我都有小小
係咪去定狗屋呀要

應該整whatsapp gp

喺廣華，巴打你呢

帶咗幾多嘢入去？都唔知要住幾多日，會唔會成喼咁當去旅行咁？
祝早日康復

發燒前有咩病徵？維持咗幾耐？

聯合

領教過
個膠水獻

在 "亞博" 召喚 神獸

大家加油

想問中招巴打有冇肚痾

上個post有巴打upload餐牌，認得餐牌係awe嗰間餐廳，以前街外人幫襯呢d餐要88蚊，跟住反送中開始只有附近職員/地盤工幫襯，變咗30定40蚊
疫情之後已經無人再去awe食飯，以為執得，估唔到順理成章變咗做亞博病人飯堂

開個直播live

睇到，係附近

有熱水都咪沖，咁大陣味隔離左右聞到咳到仆街你碗麵就hihi

巴打 有冇食藥打針？
我冇任何病徵 所以咩都冇食

食完啲藥屙水屙爛屎，嗅覺味覺有問題

帶卷長繩 大量衣夾 好多床單/毛巾/浴簾/窗簾

有冇人叫你起身 訓到中午先醒啦

想問樓主有冇打針/食藥?係食普通止咳退燒藥呀?

咩事都冇

未食之前 正常？

唔知，玩撚完

打針打肚皮，食藥抽血量血壓樣樣有

有冇地方可以沖涼

我想問你地有冇反抗/要求去駿洋 唔去亞博

諗住幾點瞓？係咪已經熄哂燈？

講左咁耐
相都無張

一齊照住

駿洋邨都係咁 又係唔比家屬拎野入黎
相反醫院好好多 可以叫屋企人外賣

算正常，不過心諗屙都好，屙哂啲菌出黎

個雞扒飯好好食嫁

大量底衫褲，電子野，天龍八部一套

巴打加油
我之前唔舒服瞓過聯合
啲嘢真係好難食
不過啲護士姐姐好靚女

冇，即日

又唔係坐監點解唔比拎
冇哂人權

awe方艙每一格行去沖涼會唔會好遠？

護士嬸嬸多wo

你敢唔敢沖？
可否照下浴室的相？

身體點？

佢上一個PO有相
仲有裡面有無學護

唔自爆啦 我見過一個唔錯眼大大咁
但著晒保護衣睇唔到身材

其他都係嬸嬸 不過幾好人既有傾有講
Btw聯合啲野好食過駿洋邨

我果個就每日賠$3000
最多賠14日
仲有就係有個送既
一確診就賠3萬

有無wifi?

同倉病人係乜嘢年齡層？

其實知唔知自己個case no.？

你好聲好氣問一聲多數都當睇唔到
次次入院都光明正大差

帶咗幾多日嘅底褲 唔夠咪要重着？

係喎家陣個個都要包到冚
聯合唯一一餐我覺得好味係得星期六早餐牛奶麥皮
真係想像唔到駿洋有幾難食

見唔見到女仔

你應該全家人都入醫院或者去亞博？屋企有無寵物或者養魚，如果有你地點處理？屋企隔離屋鄰居知唔知你地有事？區議員有無搵你地或者你有無同區議員講？
祝你聽日就好返出院

有冇見到靚女捽碟

每個人唔同玩法 我都無發脾四
D醫院助理 無牌果D
唔會理你 見到就拔鳩左你
護士果D 當睇唔到

聯合5/10
駿洋2/10
就咁睇樓主亞博食既野賣相都有7/10

依家有幾多個人住咗喺度？ 同埋方艙主要係醫生同護士管理？

知道中招後仲燒多幾日？ 如果無啦啦發高燒都照係屋企等？

普通

Hea多陣先，較暗左

食宵夜未？有冇相？

唔通樓主喺武漢實驗室出黎咩

由驗唾液 到收到通知確疹 再到白車接你去亞博
各stage相隔幾耐

要瞓好耐點算

會

敢呀，你當貨櫃入面裝來去水咁，都係幾聲咳咁

中年

沖涼房係新整？

知

每個床位都有socket？
樓主帶咗啲咩去嗰邊？

我已經喺到諗緊入面會唔會有人喺到溝女

全屋帶晒，應該夠既

真係去亞博好過

我大廈有人確診
依幾日喉嚨有d乾同喉嚨痛
心口有時有d痛
Book左星期一去私家醫院check
即日有結果
到時我地可能亞博見啦

又好似唔係咁差啫 係差塊門簾

入得亞博都輕症=多數後生=多數黃
可以大家一齊叫 光復香港 時代革命

起張床度，打到飛機？
去唔去到黨鐵站，去機場食宵夜？

有埋床 肺炎雜交系列

單純乾咳？無啖？無發燒？你去咗邊度睇醫生？我一星期單純喉嚨癢，咳幾聲，無啖，又無其他徵狀，唔知有無事！

唔會出到去

公司有冇照出糧

有冇冷氣 wifi 差電 電視？

另一區

喉龍痛 好撚驚 係咪多數都會發燒

坐格離嘅同事都唔使去駿洋？

其實現在要睇都要去私家？

爽唔爽

係
叫親戚上黎餵魚淋花
區議員睇list收風揚晒

而家身體狀況點？即係身體病毒量之類？
有冇預計幾時走得
點樣決定你去亞博定迪士尼定鯉魚門定繼續留院？

祝早日康復

廿幾啦

點解唔叫個親戚都驗下？唔當佢傳俾你，最少都黎過你屋企丫

梳打餅＋麥精

個床位有無得差電同有無WIFI?

下...可能只係你中...屋企人冇...住多幾日咪大家都中哂

有冇得要求正餐以外嘅嘢食？例如生囷唔想食梨想食蕉

我交樣本係朝早
當晚收電話知中左
白車上門係六日幾日後

AV素材

手洗掛床邊掛

臨時，好似貨櫃咁

之前咪有新聞個老豆中咗衛生署唔接人焗咗幾日兩個仔女都中埋

中咗有冇時間去警署備一備案先? 同所有警員講聲唔該?

有
小說，電子野，底衫褲，梳洗用品

而家好多單都係 痴撚線

白車有排上門

On9 整到空氣唔流通

有人吹你瞓覺未

Hall門你都出唔到

😪洗完之後掛邊度啊？

有冇病人會一齊吹水？

祝早日康復

想睇方倉餐 有冇圖

有痰但咳唔出
冇燒
急症室

未問HR

「有機會是健康的」

上個post有圖

駿洋係冇確診 亞博係確診

個個唔同

唔使，我地隔好遠

全部答唔出
要醫生先知

一兩星期前了

有冇話一定要幾時訓?
三餐食咩

學護唔會入dirty team掛

想知

的確會係

實溝到，好似有男女共用空間。🥱🥱

我冇問wor

冇，大家係自己個格度自閉

有傳銷群組，隨時去到已經諗緊啲r客

床邊

好似住緊日本D太空倉咁

應該冇

親戚唔驚成屋都係病毒咩

點r客

都冇計 帶口罩手套上

第時多啲人一齊玩orgy

樓主聽朝去女 hall 個邊影吓胸圍底褲

多唔多靚女？
望住佢嚟打飛機

連登仔亞博聚會

有啲隔咗成個月都仲潛伏啦仲有衛生署唔係要你提供14日去過邊見過咩人嘅咩

btw, 樓主知唔知太平伸仕幾時巡倉

傳銷騙子incoming

好高樓底喎

有冇人知如果係住醫院有冇差電, wifi?

係入面大叫口號

Take care 早日好返

喂啊！我地轉頭睇電視個位等🤤🤤

醫院係有得差電既 但冇wifi

然後聽到靚女聲笑住講：牙...牙籤仔呀

[xxxx](病患編號)，你隻手檢點啲好喎

共用㗎？

CCTV 睇到床上異動

有冇洗衣機比你洗衫？
比唔比同隔離床傾計？
祝早日康復

有無得充電？
底衫褲有無得洗？

祝巴打早日好番

係

笑到仆街
放心我頭先試過有味

下，咁咪有機會不停互相傳染

冇
可以，如果佢理你（但格同格之間有板）
多謝巴打

有
手洗
多謝

正喎有快差

你望佢有清潔囉

訓教，聽日再講

影左樓豬相
做乜唔sor頭

食完個飯唔夠飽有冇得叫佢再比？

真係早日康復

隔離有鼻鼾聲點瞓

插隻手指塞住佢個鼻

樓豬哼返首歌嚟聽吓先

下
熄左燈？

早d休息 祝早日康復

唔係
只係如果驗到冇事
我就即刻撒走

可唔可以聊隔離左右傾計

有無靚女?

有可以yo下,反正咁得閒

之前睇報紙話入亞博個啲要包尿片，係老人院嗰班係咁定唔洗包？

Ok 啦9男又唔係1男

啱啱又多兩個死

係入面有無帶口罩
除咗係床上 仲可以做咩
可唔可以過隔離區識下女女

如果得呢d symptoms我應該唔會去睇醫生

我前排住威爾斯啲嘢幾好味

想問邊間私家即日有？
個case同你差唔多

上賊腳

樓主早日康復

有冇熱水沖涼?
上手用完廁所之後會唔會有專人清潔完先到下手用?

樓主得自己有病徵？
同枱食飯嘅其他屋企人有冇事？

有冇得叫外賣

屌我又係
大厦有人確診咗
嗰日即刻有少少喉嚨痛
同心口頂住頂住

好番之後最想做咩

其實我都唔係肯定係唔係即日有
但係最遲第二日朝早有
我book左港怡呀

連登仔吹到中咗唔死，都好多後遺症
有無覺得得啖笑？

睇個勢輕症入亞博賺錢都唔差

咁瞓覺點

發燒後有咩病徵

我都係不過俾人罵

好彩我住親都冇事

你走啦我唔想搞大件事

巴打咁後生唔驚 一定好快好

有冇擔心之後冇左個腎？

識女

其實點解唔畀叉電？個叉位用嚟做咩？

我有諗過不如我留個tg俾你算
唔好再追住我啦

推啦,支持

有冇得拎口罩？

跟住可以住監倉⋯⋯

我之前頭痛、柯、胸口痛，去睇左門診$50，第二日就有報告

插醫療儀器
驚你地用大陸野搞到跳制

流料黎 本身諗住去做烈士

樓主喺上個post有提過佢發燒去睇急症
依家喱啲病徵應該係指佢依家嘅身體狀況

著病人衫定自己衫？

親戚好偉大

我前排都住左幾日馬嘉烈
啲野食好食過老母煮既嘢

幾點全場熄燈？
咁多一齊訓實有唔少鼻鼾聲好嘈
第二朝又俾d廢老一早嘈醒
有事都係留喺屋企自然好返比較安全

祝福樓主

公司好多同事係到咳 好撚驚
問定啲人打芒亨係咪自己帶埋Mon? 定每格有電視

我有一日竟然有咖哩好好味 食哂
不過啲菜爭啲

有冇支那醫護？
有嘅話可唔可以唔畀佢哋掂你？

咁最後有冇事？

又話中咗有兩皮？

有 就係任你住住到冇病為止

「人血九大鬼」PR 如何扮同路人取得你信任，並通過「轉移政治見解」，從而灌輸錯誤價值觀，令人放棄並毀滅連登

咪自爆埋個位置啦

有冇諗過會死？

有第個判頭，不過俾人食咗夾棍。
$32000雜工，唔怕死WhatsApp去問66752261

真定假

樓主覺唔覺得自己好似展覽會D展品

仲有QC同PD

如果你有埋心口痛就可能中

屋企人唔洗隔離？

買定保險去做fat fat

幾點關燈訓覺？
有冇同其他人傾計一齊玩下咁

唔會打比你通知聲? 咁佢點知你係唔係屋企

有冇囡囡

公司嗰邊點講

有無打咩game 啊 屈係間房咁悶

同自爆有咩分別

有啲插頭駁住維生儀器, 抆錯呼吸機, 隔離床真係多謝你
仲有如果跳制, 令到啲機Shut down 點算

睇樓主冇乜野好似普通感冒咁
隻毒係咪老野先大鑊？

心口痛

不嬲都係老同長期病患先大穫
同埋傳染性高

你去過邊到感染咗武肺？
知唔知邊個傳染你？

早抖啦樓主
祝你同屋企人早日康復、好人一生平安

祝樓主同屋企人早日康復出院

你WhatsApp問完話我知

白兵都話鬼，收下皮先

唔嚴重就在家隔離，同家人分開食飯，出入戴番口罩

但係去亞博唔使返工
一日又有$3000保險claim

咁你去見上面$32000雜工好過啦
驗身中咗直入亞博，唔中就可以做到中再入亞博

部PS4要長著+Router要Set Port Forward先得

可以死咗條心佢

有無感覺到身體能力差左
容易冇力 喘氣？

假架 我就係whatsapp問左佢

我嗰時餐餐清哂啲餸
好似渡假咁又無人理我
不過有晚訓訓下𥄫到隔離房個阿伯
好似就黎唔掂咁 係咁俾啲醫生姑娘推出推入
有啲驚

全有
請追post

跳高得返1cm？

D護士有冇工牌

OT群組

佢答你乜野

沖涼房係邊？點架？

已封鎖會員 - 係！各位網友！
你現真身直頭比連登仔打死啦，5毛

其實係正常，病毒都係搵食姐
殺死你對佢無好處
佢想做嘅就係生存同感染人嚟傳播落去

最後應該會與人共存，即使係支那整出嚟都改變唔到依個變種機制

有結界，狗同國安入唔到嚟 晚晚唱
出番嚟仲可以做新人類 傳染殺狗

弱咗都夠殺啲阿伯阿婆

跪求樓主分享下 你有既病徵 / 武肺既一般病徵

咁快收到結果嘅睇新聞話要等成個禮拜

仆街啦睇post越睇越驚自己會中招，雖然我棟大廈無人有事，自己都無唔舒服，但係成日形住

真係好撚驚好撚驚會搞到屋企人

檢測完即刻有嘔吐症狀

有冇帶夠錢
識唔識到人

等白車期間去過邊

真心想知係咪叫你靠自己好返
唔會有藥或者機器幫你

一直有追

見樓主上述每條都比人問咗十幾次

想集齊 常見問題，叫樓主 Pin Post

樓主有冇失去味覺同嗅覺

邊間公司買要幾多錢

同政府反映下每人床頭一個熱水煲
不過個濕鳩政府又驚啲人比滾水淥親

可唔可以偷走保安應該唔嚴

發達商機

成個hall有幾多個護士巡

樓早起身未 影下份早餐黎睇下

點解咁耐都未有人post丁圖益下樓主

係咁睇到炎亞綸

樓豬係高燒定低燒？

有無一直帶口罩同勤洗手？

有無d眉目知道點中未？

今朝有冇好亂 d血壓機connect到未

帶入院嘅個人物品會點處理？ps4 書 手機個d
怕唔怕出院個陣個人物品上面會帶埋病毒走

樓主起身未呀 早餐有咩食

入面幾錢一餐飯？
有冇湯飲？
有冇宵夜食？

知唔知自己經咩途徑感染肺炎？

無3腳插頭

正面啲
之前靚女留低嘅體香
可以係咁索

樓豬 你咪急轉直下 條 J 都拎喎起

答咗成百次 冇呀

應該係樓主親戚上黎樓主屋企食飯時
咁岩傳染

我見到有免費登記嘅肺炎保唔知信唔信得過
好驚免費嘅最貴
樓主買邊間？

樓豬起身未

唔

無論你中唔中 你電話等日日收cool call啦
免費既最貴

係免費登記 但佢會打黎sell鳩你其他plan 你可以唔理佢

現實只有阿伯d袋底泥同鳩屎

樓主呼吸呼出黎嘅氣有冇好熱好乾嘅feel

巴打你都有登記？？

你係咪好細個
佢話黃嘅意思係俾人發現，唔係政治黃藍個黃

呢嚿嘢成四舊水民脂民膏

樓主食飯未
今日食咩呀

樓主呢

祝巴打早日康復

樓主未起身？

咁有冇話每日做檢查/測試之類？
定係隔幾日做？

如果淨係喺入面吽點知幾時走得

樓主係咪交完口水驗到有抗體執緊野走啦

早晨

我本身已經係客

今日打左J 未

13條女無個岩?

扑野時間

可唔可以開個ig live

E記買一定有得平
唔平就black list 佢唔俾佢賣

希望樓主快啲好番

成本十蚊唔洗

點沖涼?
有無位可以打下波做下運動?

樓主訓左十幾個鐘啦！

有冇事呀？

早午晚餐食咩？

樓豬做緊咩呀？

送左入icu 搶救中

最簡單既嘢偏偏冇人做

有無諗住自己洗底褲？
洗完可以掛起等乾？

樓主午餐食乜嘢

樓童 你有冇事呀 上水啦喂

抗體好似係抽血驗

樓主係咪俾人發現咗係邊個所以潛水

消息指一名有長期病患上連登者今早離世
樓豬

掟西瓜搵樓主

樓豬唔好死

保重啊樓主

樓主26號發病？住葵青？

想知做test到知道確診等左幾多日，確診左到送入院又要等幾多日？？

有無用好多鏡頭監視病人？
數下有幾多部Cam？

成個post大部分都係
打j, 搵女扑野, 女護士

正經野好少人討論

你個慈雲山親戚幾歲？
點解唔叫佢去染

伯母早日康復！無事既！

祝你同媽咪都快啲好番
身體健康

祝你快啲好番
身體健康

著完d舊杉點處理
早午晚3餐有咩食

我屌你老母死全家阿

巴打保重身體，多d休息

From Facebook

有冇 WiFi

樓主答左十幾次

有

不過佢話電腦連到，電話連唔到，但佢唔熟電腦，所以唔知點解

(我睇哂兩個po 樓主嘅回覆，應該有資格做代言人）

亞博不嬲有wifi

祝你早日康復快啲答我地問題

洗唔洗比隔離費

樓主唔好打飛機

Rip....

你父母响隔離一齊救緊

樓主頂住
我星期一就入亞博搵返你出黎

岩岩話琴日放左個 無確診既人入嚟

係咪樓主無事啦

搞錯嗰個係女病人嚟喎

樓主唔見咗

樓主有冇事？

小心d 床
醫院攞出黎，上一手唔知乜水訓過

記得自己消毒

冇藥食？
咁點先會好返？
自生自滅？

食埋飯答大家
今晚幾好餸

Facebook 有人講呢個post

佢係有預多，但暫時未見有人去拎

早訓過佢

較暗左

可以

著病人衫
我本身做野忙，當回下氣囉

你敢單人匹馬入女區你可以

唔使，有廁所

可以
見人都係玩手機電腦多

有熱水
尋晚沖左，又大又舒服，即熱式電熱爐
仲要係沖涼房入面有冷氣

有，等結果個時惹左俾佢地

冇
外面野唔俾入黎

食雞煲

打咗丁未

咁做定打算都好既

照帶，唔怕死咪偷雞除

咳，鼻水

我相信係有，但我未問

如果你同屋企人一齊中 仲要等成個禮拜先入到院 咁果個禮拜全屋人點食飯？

伯母咁清淡

等左成日樓主終於上水

唔通係打手，下午後先收人工上連登？

講笑ja.

樓主今日感覺如何
亞博d冷氣凍唔凍
之前報亞博凍到要著羽絨

咁好環境入去住都幾正仲囉正牌唔駛做

唔會熄
望得遠唔太嘈，不過床頭板另一邊有人就難講
唔會，廢老嘈你之前宣布咪已經會轟你起床
你留係屋企會惹到屋企人

我後面有人既我會反轉頭腳訓

自己電腦做mon

冇，全部香港人

邊個話

冇，感冒大獲過佢

張被夠唔夠暖? 冷氣會唔會太大?

未有參觀者

九點
個個係自己個格真係冇人會soical

祝我好返

上網捉棋

係咪保險ja
見有好多保險聲稱話中左會有

唔知，都係返工放工咁

啱啱聽新聞話入左31個人，

男女分佈係點？
係咪後生多d??

你俾人接入亞博先定佢地俾人接去隔離營先

未試

爭個黃色杯同橙

係卸貨區，放左兩個貨櫃，入面裝來去水咁

樓主早餐食咗咩

發燒
咳
氣束（又未到喘）
鼻水

全程係屋企

係，冇藥食

冇乜，個場太大

等陣post

低燒

係，冇，諗唔到

有大陸醫護未 做下監測
睇住班大陸人做咩 偷聽下佢地講野

又有連登仔 未呀！

怕，我會用酒精捽下先入屋

免費
冇湯
有零食做宵夜

本身AIA

正常都熱架wor

今日好餸

知唔知多數幾耐到好得返

隔日抽血，X光
間中量下血壓，體溫，血含氧量咁

我都想

地下好污糟，除左鞋以外千祈唔好接觸地下

有沖涼房
有位但唔見人做
個場好撚大的

你哋相認

今日係咁上網捉棋同睇片

仲有貨，唔洗住
諗緊掛邊

係朝早開咪驚嚇D
佢天花射燈黎，要再訓要用被遮眼

未死

都話唔係

test到初步確診一日
初步到正式三日
正式到入黎兩日

樓主rip

好高，數唔到

持續關注

有無任何病徵？

我有帶袋裝
病人衫有污衣袋收
似中小學D飯盒，好食過醫院

絲打唔該

唔係我

免疫力

大家夾開食
冇用，都係惹左俾佢地

上晏訓教上網捉棋睇片
唔凍呀，算岩岩好

但始終冇自由既
想食雞煲

岩岩好，唔使被都得

呢邊收18～60歲
後生既一半，講緊35以下（始終最老都係60）
今日好似見到有鬼佬添

亞博
隔離營係俾密切接觸，冇中到個D人

巴打你有冇食煙

阿Sir我冇野講

佢地入埋去定去醫院?

炒蛋

好開心見番你呀

聽講後生都要兩星期

可唔可以沖好多次

唔小心踩左腳，極後悔

係咪博覽館d飯 有一格格白膠盒

咳緊

好好食嫁

醫院

未送中

任沖

咁好食 有冇得食多盒先

開咪做咩？ 係咪要播國歌

哩個同亞博之前買俾機場員工餐一樣
$30包野飲
又係有三款其中一款係素食

BTW, 祝樓主早日康復

成間嘢都係菌，以為啲星仲要嚟開演唱會

想，笠水冇問

30包係抵既

叫你地做深喉，出去量血壓，XXX YYY病人去照X光

咁你覺得唔舒服 有無得問佢攞藥？

雞扒隻汁送飯一流

咁咪好煩 煩到唔想訓

咁我自己食維他命c都得啦

入亞博洗唔洗收費😂

早餐 蘑菇蛋火腿炒強

係在下輸左

上黎連登吹水 早日康復

亞博有X光機？

午餐，雞扒好食，翠肉瓜我本身唔好

佢自己搭左間X光房

唔使

講錯，肉片黎

我近排有一兩日呼出黎嘅氣比正常熱

早餐幾正喎

樓主快啲好番呀

會唔會擔心出返黎會俾人歧視？
會唔會唔返屋企住

樓豬早日康復當度下假

會，但應該冇鄰居知
咁梗係唔會，除左屋企冇地方住

問多次先
樓主係咪帶咗好多底衫褲？
如果想洗 有無位可以掛起等乾

入去其實係咪冇藥食？
等自動好返？
淨係止咳退燒藥？

係，全屋帶晒
有，床邊凳背，見有人帶繩

有藥俾你舒緩病左
我一直咳緊所以有咳水
好閪柒難飲

咁如果自身免疫力唔得呢？

樓主有無行去女人區個邊?

目測有幾多女? 幾多係後生??

冇西多士？

幾點開咪
嗌你名定嗌個案編號

我意思係照出街買餸煮飯？

Lm

肺功能係咪真係會受損？受損幾大幾多？
除左退燒咳水呢類藥之外，有無特別針對武漢肺炎既藥俾你？

點解唔入狗屋

係咪可以無限任飲維他奶

隔幾多張床先有鄰居？
幾點熄燈訓？

唔會叫全名掛

掛出黎又係吹晒d病毒落去

好慘

不過，既你老母

樓主嗰隻咳係咩感覺？喉嚨痕？

節錄下咁又出一篇新聞啦

男女一齊？

唔洗實地考察
上連登mon下po搞店

諗起麵麵

醫院餐講健康 一定唔好食得去邊架啦
d電制用黎插儀器架唔係比你差電
不過你入隔離病房既話
就應該有得比你差
始終困住咁多日

樓豬好d未

幾點熄燈訓

可能好快有記者pm 同佢做專訪

帶紙底褲入去可以省卻咗唔使自己手洗底褲

好似之前日本郵輪果位巴打咁

話說都想知果幾位巴絲宜家點

個post沉哂
當事人無再update

樓主係咪好期待班傳銷妹入黎

咁咪手尾長好似老人家咁，甚至致命

冇，拎飯路過門口
目測三分一係後生女

冇啦，有個餐包仔

全名

親戚買上黎放門口，走左開門拎

暫時唔覺有咩受損
閉氣時間都係正常但唔知可唔可作準

冇

左右都有，佢個場大所以將D人放埋一齊先
九點教暗

就係全名

應該OK既佢唔係行埋黎對住你條底褲爆咳既話

嘅字速成好後呀

我冇所謂既不過 可能仲方便懶追post既人

望落唔錯

同Hall，分區

咳少左
佢D咳水好撚堅
但同時好難飲

連登好似冇PM⋯⋯
要既留TG囉，我好得閒

我手洗算

有都唔會溝啦
溝完分分鐘過幾日死撚左

同以前訓醫院比真係以為自己訓緊私家

後生唔會咁易既

樓主仲唔訓 要多啲休息

跟我講一次：【亞博社區治療設施】 係香港人自己起嘅！

當二三月仲係富貴病個時，我哋開始知道個病多啲資料之後就已經講緊要有嘅社區隔離設施，因為香港嘅居住環境唔會個個有獨立廁所同鄰居有距離，大家都知唔適合居家隔離。個時成日講最擔心就係窮區同老院爆，好彩無發生咋。

個政府走去豁免檢疫，不停輸入病毒，仲要死唔認錯，加埋啲慶回歸飯局同傳銷，終於咪七月爆爆爆，香港人食曬。對政府高官嚟講香港人命唔重要，有無地方食飯唔重要，最緊要係可以利益輸送用八億買啲垃圾
cumask，借啲易推遲選舉，引入_國馳援，收集DNA，真係劇本都無咁啱。

仲有，呢個場係HA 自己嘅同事搭出嚟，唔好方艙前方艙後，要叫就叫番本名：「社區治療設施」。係做得未夠好架，HA 仲白痴到衝出黎出聲明支持政府推遲選舉，但唔係連廢廢地嘅credit都要雙手送人。林鄭搶住擦鞋，擺明係想用多少次金融風暴_國救港個套路。

p.s我想講佢而家收18-60 reverse triage 真係好過我初初聽話送曬老院去reverse triage 好好多

p.p.s 鯉魚門係step down，俾醫院discharge 出去嘅穩定病人，加快病床流轉。亞博係reverse triage，俾啲等入院嘅人係有有限醫療資源嘅情況下隔離住先，如果係個到發現有嚴重或轉差嘅就會送院。

p.p.p.s 香港個個有大屋又唔駛怕啲渠有事嘅，確診又會乖乖留係屋企嘅，又駛咩呢啲設施。

叫為亞博社區治療設施啦要

差唔多啦

訓先，聽日繼續

飲到糖尿...

半獨立病房 伙食唔差 又真係唔錯嘅

即係後生既全部都無咩病徵，又唔會肺部受損，check過先知確診

日日飲麥精 小心谷上腦

樓主係咪淨係得輕微病徵

大家樂狗飯？？

不過佢冇寫最多人關心嘅問題

個肺有無花？

咁又無藥食，醫生乜都做唔到，單純唔好傳染出去？

有無撞到識既人？

樓主做乜今日咁遲先上水？仲以為你有咩事

真心想知香港啲試劑 係咪真係咁準 我成日覺得有誤差

爸打有冇興趣玩狼人
我過幾日入黎可以一齊玩

樓主可唔可以影下3餐menu黎睇下

全部都後生？

病徵有無喉嚨痛

病人家屬可唔可以拎嘢入去，可以嘅話建議樓主玩砌圖。。消磨時間

毛巾同衫用完點？

中左係咪屋企人都要隔離

係，純粹係要隔離你
而家隻野都係靠自己免疫力去打，去建立抗體
開藥都係純粹醫symptoms，例如發燒痛咪開Panadol

希望樓主快啲好返出院！

驚唔驚大家共用沖涼間，好得7788個陣又會喺沖涼房惹返

係咪可以周圍行識朋友

今日見點呀
而家入住率有幾多

其實佢真係睇曬個post?
樓主講左有x光做

樓豬今朝豪仔個節目有提起你個 post 成名啦

就咁聽你講，個毒仲癈過感冒

希望樓主早日康復，多啲回post

餐餐咁飲維他奶會唔會糖尿

嗰邊有無插頭俾你d手機notebook用
你嗰度行去廁所距離幾遠
有無迫你用便椅喺床隔離解決大小便之類

佢點答

呢條友乜水黎

樓主 知唔知博覽館仲請唔請保健員hw？

如果見到護士/保健員 可否捉住佢幫手問下 有冇另一條招聘熱線

6675 2261謝小姐 呢個電話ws唔覆，打電話長期忙線

而醫管局嘅總機熱線廢嘅

祝 樓主完全康復

無請雜工ar

樓主有咩病徵

佢答咗好多次㗎啦

呢D 病徵, 十個有十個人都有

就係啲病徵輕微先入亞博
有嚴重/特別病徵就入咗廠啦

有病徵後8-10日最辛苦
捱過咗 身體就應該好快產生抗體

係咪完全冇藥食過?

我前兩日交完樽仔,
當日發燒(38.8度), 只感到肚有D痛, 無流感病徵, 因為住疫皴, 所以都去聯合睇醫生,
醫生哥哥都係叫我返屋企自我隔離等消息
好彩第二日退左燒. 希望只係腸胃炎

祝樓主早日康復

樓主今日屌左閪未

樓主消失左
係咪症狀加重左

入面有無人食煙？

有呀 本身屋企有人唔舒服 當晚我即刻登記最後原來佢扁桃腺發炎所以先發燒 嚇撚死

樓主

真係唔好睇少肺炎

樓豬已經消失一天

我今日測左應該冇事
睇黎冇機會去亞博同樓主相認

樓豬呢唔好嚇我哋啊

樓豬 不行了

樓主仲未上水

係咪要掉西瓜

飲左好多

唔係冇，我咳緊
同埋個肺冇花，唔一定會受損

我覺得好D

樓主依家點

飲到悶未😂

樓豬出現了 差d要掉西瓜

冇
不過佢隔日照，下次唔知

係
其實有藥試緊既，就我所知，咩咩偉林

我夜晚先一口氣覆

一半半啦

唔得
我對砌圖冇咩興趣

今日做咗啲咩？係咪好悶全日都係床

衫係佢提供既病人服
毛巾晾返乾就得唔會點消耗

邊到揾咁大個位放

我半夜先去

可以
今日人多左見有人R 水吹

應該15~20%
已經開到第三行

唔想

我覺得會

有
我行一分鐘
無便椅

飲過咳水囉

退燒唔代表咩... 不過都祝你冇事

咁咪好